唔經唔覺，原來港女只係靠一碌QQ賓州頂撚住

QQ仲要就破52周高位